諗諗下,repeat/retake公開試真係好容易令人玩上癮

派左成績唔理想又唔想讀ASSO IVE果啲哂錢課程
梗係諗repeat 自己仲有成8個幾月時間溫
到時仲唔拎哂啲星星入神科
點知又hea下hea下...到考果時先知驚...
結果又炒左...但係無灰心...仲同自己講
再用多一年自修入神科 用多一年時間為左自己未來梗係值得啦
結果考完一年又一年...都畀左HKEAA成皮野....但自己就成個孔乙己咁樣
所以話...公開試真係好容易令人玩上癮

急不及待想玩玩了

讀asso嘅錢同你浪費咗嘅時間比連一條毛都唔算唔上你咁樣浪費時間真係好傻仔

@烏大雞